保護休班警,你我有責

屌哂你班連登仔咪搞同私了休班警啊

平時串鳩人黑警咪算囉..咪搞休班警啦
嗰班正義既警察為左保護我地香港
幾個月日日正午時候著哂gear
熱到咁撚樣一陣中暑咁點算
仲要陪你地食Tear gas
仲要依家有屎魔法師
平時屌鳩人狗都算啦

好心你地友唔好咁黑心啦
人地收工就搞休班警
一陣間唔小心打撚死左人點算
咁樣做會好大獲架全部手足都會出事
咪去宿舍搞人地既家庭啦
人地都有仔女
人地都有屋企人

保護休班警,你我有責
老豆搵仔你好收手啦
咪再起d警察底

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

起完都無人睇

唔好搞休班警

請善用不推文回覆

千企唔好

唔會搞 一定唔會搞 一定唔會私了
一定唔會

千祁唔好

俾人hack撚咗?

手足千企唔好搞佢地

區選宣傳啦, 不如將奶共狗果d banner, 加上「支持殺8000萬人中共政權」

真係唔好呀

千祈唔好呀

真係唔好搞休班警

千祈唔好

我去保護佢地老婆同囡囡

係要保護嘅~

唔好搞到佢地d屋企人 特別係女仔

真

千祈唔好搞休班警，唔好啊

照警方射完清真寺之後既邏輯
保護休班警-> 返唔到工->上唔到前線->再無生命受到威脅

咁係咪即係保護緊佢地？

我哋係保護呀

小心告你性別歧視呀
快啲去保護埋啲仔仔啦